做個統計 真係冇人寫讚揚信比港台？

收得個200投訴就大肆宣揚
我就唔係好信冇人寫讚揚信比港台

不如做個統計
寫左信既留個名 聽晚12點截數
如果讚既多過踩既係米代表商經局好既扮聽唔到？！

利申純好奇加不齒高汁既頭條新聞比打壓

通訊辦周六至今收200多宗涉及港台《頭條新聞》投訴

【武漢肺炎】通訊辦收逾200個涉《頭條新聞》投訴 藍絲狙擊港台以「黑警」相稱

“有市民亦不滿警隊及藍絲陣營容不下批評，呼籲市民一人一電郵支持《頭條新聞》節目，強調郵件必須同時發送至港台（ ccu@rthk.hk ）、商經局（ ccibenq@cedb.gov.hk ）及梁家榮（ kwleung@rthk.hk ）。”

寫左laaa

寫左

寫左了

1封

Push
寫讚揚信呀各位

推

寫左比署長

寫咗

寫左啦
您好:

本局已經收到你的電郵。如有需要，我們會作出回覆。謝謝。
鑑於政府部門特別上班安排，以盡量減低疫情在社區傳播的風險，
我們可能在處理電郵上有所延誤，不便之處，敬請原諒。

商務及經濟發展局

(此為電腦自動發出的訊息。)

Sent

2封已交，thx

done

香港人係劣等民族，沒template係唔會做，麻煩置頂。

kwleung@rthk.hk
ccibenq@cedb.gov.hk
ccu@rthk.hk

感謝《頭條新聞》兢兢業業反映社會現實

敬啟者：

一、香港言論自由的空間日益收窄，新聞自由首當其衝，新聞工作者亦要在採訪期間承受更大的人身安全及財產安全的風險。在這樣的時候，香港電台，尤其係 《頭條新聞》一眾監製及製作團隊，仍能秉承多年傳統，不畏政治審查，諷刺時弊，為市民發聲實在難能可貴，本人特致信感謝。

二、對於某政府部門對《頭條新聞》的指責，本人在一番審視之後，發現《頭條新聞》 並沒有做出虛假陳述，而指責者亦都無法舉出任何與節目內容相悖的事實，實在是污衊之舉，本人深感不忿。希望閣下明鑒，不要讓少數信口雌黃的污衊之舉得逞，自掘言論自由等核心價值的墳墓。

三、鑒於近日社會上出現「公營電台要甘當政府喉舌，中共走狗」的言論，本人深表遺憾。本人希望再次重申，公營電台運營資金來自公帑，取之於民，故需要為人民發聲，而不是任何統治階級。香港電台一直以來秉承為市民發聲的職責，兢兢業業， 本人再此致上最誠摯的感謝！

此致

廣播處長 梁家榮先生
香港電台總監（電視） 陳俊樂先生
商務及經濟發展局局長 邱騰華先生